中共外交部：美國國務院顛倒黑白，請停止干預香港

外交部批美國國務院發言人顛倒黑白倒打一耙
09.08.2019 16:46

美國國務院發言人奧塔格斯批評中方，洩露美國駐港總領事館女外交官個人資料，是野蠻政權的行徑，在北京，外交部發言人華春瑩回應指，美方頻頻插手香港事務，必然引起中國人民堅決反對及強烈憤慨，美國國務院發言人首先應反思自身的言行，不應拿媒體報道說事，借此攻擊別國政府，更是顛倒黑白、倒打一耙，企圖掩蓋美方干涉中國內政的事實。

華春瑩強調，香港是中國的香港，中國的民心不可辱、民意不可欺，敦促美方遵守國際法及國際關係基本準則，立即停止插手香港事務及干涉中國內政。

美國既香港人權法， 應該將華春瑩加入list

請美國立刻撤消美國香港關係法

人哋美國都計古埋你係貨幣操縱國，你支那仲日日嘴炮

不推文回覆懂嗎？

We need more

加左應該會潛水啞撚左佢重注美國

美帝供應激光炮俾香港警察添呀

香港人表示中國既民心關我地咩事
American please do what you want to do la

華春瑩係咪好驚俾美國爆你大鑊